願可做你 褲浪那堆袋泥

來守護你，我未理春袋那污穢

別捽柒我 縱是那袋下泥

強帖lm

Doy夏黎？